突然發現連登個icon好似⋯

好似Grindr個icon，唔小心會撳錯，係咪咁樣呢度先會有咁多基佬

咁你又裝？

結論：樓豬係基佬

你問下自己就知

你點知的

你點發現的